如果中共全面封殺香港，漢化組動漫禁止輸出咁動物台是咪執笠

又唔識日文
又冇俾開錢買正版
點算好
追唔到新番
咪焗住要出去抗爭？

去鬼佬網睇, 睇英文字幕

唔抗爭你遲早日本免簽都冇尻埋

英文點樣譯星爆氣流斬？

日文學夠睇動畫漫畫其實唔難

咁咪搞簽證囉
驚咩？

你同問刀劍神域點譯英文有咩分別

你一定冇睇動畫
佢個發音本身就係英文

其實冇睇過
柒左

[死線文宣] 直擊要害 - 請手動轉

大家仲記唔記得?
走日本仔時驚唔驚？
大批鬥驚唔驚？
紅衞兵驚唔驚？

依家共产党又打到來啦
會共晒你的錢，仲敢唔敢收佢地的蛇齋餅粽？

好人一世平安

英文版唔得

招技名本身就係英文

冇左果份中二味道

就係玩完 仲諗緊睇漫畫 港豬 拉
小心五毛出沒

唔識日文又唔肯俾錢買正版嘅乞兒

拉

生肉囉

招技本身就係英文 Starburst Stream
中文譯錯添, stream 係水流, 都唔知做乜鳩譯氣流

巴哈

?
台灣網?

下，台灣都有翻譯...

on9
知唔知咩係青出於藍

太星爆喇

水爆河流斬？

最近日漫漢化更新愈來愈慢我諗唔洗幾耐就會全面收皮都係準備戒毒喇

大陸 好多上咗位嘅動漫網
為咗利益 開始買版權 迫人比錢
同用法律告d happy share
所以唔使封 個圈子都會開始縮